想問下一首PK時會用到嘅歌

我記得係外國歌，但係唔記得叫咩名
好似係EDM?

手土

推